平時叫你地黑護打你地鬧你地 結果黑犬有事又即時救

今晚傷犬的義士，我相信叫破喉嚨，冇人救佢，但犬流少少血，你地就阻住，之後又立即救，唉